接受到新會員打5p字做真心膠 但接受唔到佢地奶共

細佬今年19歲
中學上高登由政治冷感變到開始關心時事
我覺得反共係舊登其中最重要核心價值黎
唔似uwants discuss呢啲已經比五毛淪陷

連登出現之後 成為左最多人上嘅fourm 有好多新會員 唔熟舊登文化做真心膠 打5p字
但根據自己上舊登經驗 上面呢啲陋習上得多就自然會消除 而且寄望過連登好似舊登咁可以成為網上宣揚反共嘅大基地

但出到黎真係令到人好失望
連登越黎越多討論中國電視節目明星, 淘寶,番大陸玩嘅post
舊登時樓主一用5p字 大家就洗版式屌佢老母
但依家用埋啲顏值小三大家竟然可以若無其事咁照常討論

唔單止係連登 現實生活都係咁
我讀浸大 見到好多人平時會屌鳩政府 去撐兩位被停課嘅學生 但轉個頭竟然睇中國嘅節目 用蝗語溝通 成班約埋番中國吃喝玩樂

我知唔係話睇少啲中國節目 上少啲中國玩就可以有民主 即刻港獨到 但都唔係話要奶晒共送錢比中共洗
我地本身政治上嘅力量已經小 唔通係其他方面上犧牲少少反抗下都唔得咩
比人強姦走唔到都唔代表要主動幫人含撚吞埋精

係咁話廣東語係母語 自己就用埋啲中國人先用嘅蝗語
係咁話要普選 轉個頭就送錢比個打壓你嘅政權洗

去到今日咁嚴峻嘅地步 你冇得再話中共還中共
中國還中國

近日見到好多人話移民台灣 我都諗過
但講廣東話 一個真正屬於香港人嘅地方 全世界就只有香港

好

高質

波台狗責無旁貸
成日以為自己好撚好笑
玩5p字都可以玩足幾年
呢兩年仲扮埋五毛 助攻共狗

同以前波台d巴打爭十萬九千里
玩膠時去得好盡 大把經典post
但大是大非時就會認真返
因為佢哋知道有咩價值要維護

你覺得點先至為香港好
港獨？
中國近幾年已經追得好快啦
除左所謂既自由民主
香港其他方面已經比其他城市取替
要科技冇科技 連住都難
你仲好似好自豪咁以為香港係20年前既香港
一早停滯左十幾年啦

簡單黎講 好似賺大錢咁
你有筆錢但一直都冇用黎投資
淨係用黎儲
結果20年過去後 呢筆錢既價值已經大不如前

香港其實玩完左好耐
黎緊全球既走勢一定係AI
任何一個有遠見既體制都會發展科技

香港係呢方面既基礎係0
要培養都冇可能

而金融中心亦已經慢慢轉向亞洲
但絕對係北京上海行先

香港沿海地理優勢已經冇以前咁重要

諗落香港已經冇咩優勢
不過比好多地方都好既
有手有腳死唔去lo

年輕人？
社會流動性已經係無
低下階層想上都難
連夢想都講唔到

香港玩完啦
作為年輕人
樓市呢份大餅點分到會重要d
2年後會跌嫁啦
睇下有咩野汁下就好

其實依家都仲喺到
但係有啲細嘅玩到唔識分寸

見到呢D評論真係好懷疑我地係咪同一個世界
美國GDP per Capita 約為58000USD，中國為8800USD
係講緊8倍距離，請問從何會追到
香港D共匪媒體係鐘意鳩吹中國料成最大赢家
但唔該作為一個識上網的人，唔該睇多D數據同外國新聞
世界真係好大，中國只不過係其中一個發展中國家，基本上同印度無異
香港人D世界觀真係.....

同印度比真係搞笑
你知唔知印度既種性制度係咩
連工業化都做唔到
用佢黎比 已經睇得出你冇咩知識

唔該唔好再鳩吹乜柒乜柒啦
印度GDP per capita 為1800USD
中國GDP per capita 為8800USD
美國GDP per Capita 為58000USD

印度GDP Growth Rate 為7.1%
中國GDP Growth Rate 為6.7%

你拎得中國同美國差6.5倍比就預左人拎中國同印度差5倍比架啦

2000 per capita 未工業化好合理啫...
人地Growth high 嘛
你地話唔使比實數只比growth ma
咪比個例子你睇下你講既野有幾好笑

雖然係錯漏百出… 但屌你老母呢啲時候就咪撚淨識捉人錯字啦

唔該你啦
中國當年無試過2000 per capita 咩
咪又係未工業化

姐係比較唔緊要
中國要咪同馬來西亞比
GDP 約為9500 USD

但一定唔係同歐美香港比lol
吹少陣啦

如果講經濟增長我會睇印度，如果講最大既market 我會講美國 如果講低競爭市場我會講巴西 如果講誠信 我會話日本... 我理解唔到中國有乜禁特別，除左高競爭，無禮貌無誠信無品格

世界觀唔好禁窄啦
世界真係好大
中國只係其中一個新興市埸
無甚特別

真係笑死人，當初時事台反五毛運動嗰陣好多人話好煩，好啦濕鳩xx比你地整死咗啦，到後來有條死肥婆幫大家改正字又有好多人反佢又話好煩，宜家多咗好多post出現大量蝗字好似呢個「素質」，係六十年代共匪格硬由「質素」造出嚟嘅字，以前只有「質素」，而無「素質」。成件事其實唔難理解，由五毛/00後新移民帶頭講多咗蝗語，然後一大班on9仔/00後新移民唔知頭唔知路跟住講埋一份，廣東話體系就係咁樣逐隻字逐隻字咁淪陷。今時今日咁嘅局面多得班五毛/on9仔/00後新移民，仲有某堆連登仔一手造成架，係你地將反抗力量打沈曬，去到最後見到蝗語泛濫，就不斷話呀死00後，改朝換代啦，香港已死，廣東話已死，又剩係識散播負面情緒，又話移民啦，呢啲咪正宗死港豬心態囉，大家問心嗰句到底各位做咗啲乜嘢令成件事變成咁樣，我段嘢直腸直肚，應該吉中唔少人心穴，預咗比好多人圍攻架啦

班人直程好似係平行時空禁😂 愛國愛到唔記得左現實。我本身做trading 的，主要歐美泰國南美市場，對中國市場的盜版橫行、不擇手段、貪官污吏敬而遠之，拎貨ok 賣去中國就免啦。

終於有個post唔係傳播消極主義
個撚個都話移民
咁嘅心態去到其他國家遇到問題
最後嗰班人都係會選擇走佬
留守香港雖然做唔到咩
但只有呢個地方先係我嘅歸宿

樓主有心人
香港淪陷廿一年
但而家都叫做有資訊自由
偏偏絕大部份人視野極窄
唔了解中國人根本無當香港人係自己人
後生仔因為父母受專港英基石
生活無憂無慮
世界觀喎
反而身邊班大陸專才
個個明白中國到底係咩
心知肚明
而家已經攻破香港大部份上層職位

你嘅意思係乜野

解釋緊點解你要靠攏贏國？

解釋緊點解你要奶共？

其實無乜問題

你決定要支持共匪 咁咪加入敵人個一邊囉

由頭到尾都係波台班垃圾帶起

將一個發展中國家吹奏到好似識飛禁

Netflix 有china hustle
睇下普遍人們點睇中國啦

CNN BBC 識英文咪睇下lol

World bank 亦有trusted 既 GDP data

香港尚且有資訊自由，我唔明點解要睇共產黨鳩吹嘅媒體

你睇下因乜反肥絲先喇
初頭又剔又交叉個陣都叫有啲啲用
玩厭咗就直接左左右右

以前波台友最多都係扮女人 做表情撚 打5p字
依家波台班友扮埋五毛